i. 추정한 부분들
 - 앱 실행이후 메뉴 탭 별 뉴스 확인 / 공유, 즐겨찾기, 코멘트 확인
 - 더보기 > 로그인, 로그아웃, 로그인 화면의 버튼 동작
 - 더보기 화면의 메뉴별 화면 이동 확인
 - 즐겨찾기 등록 및 해제 확인
 - 설정 화면의 기능별 동작 확인 

ii. 툴과 언어 선택
 - Appium 툴과 Python 언어를 선택해서 자동화 코드를 작성했습니다.

iii. 실행 환경 및 설정에 대한 설명
 - Mac OS(M1), Python, Appium, Android emulator(Android11, targetsdk31),파이참 가상환경
 - Appium 환경 셋업 및 Python / PyCharm 설치.

iv. 테스트 실행 방법에 대한 설명
 1. Appium 환경 셋업
 2. 파이썬 / 파이참 설치
 3. 파이참 가상환경에서 소스코드 불러오기
 4. 터미널에서 pip install -r requirements.txt로 첨부된 문서의 필요 모듈 설치
 5. runner.py 실행

v. 추후 개선/해결해야 하는 부분들에 대한 설명
 - 미 가입 계정의 로그인 시도 시, 로그인 불가 검증 
 - 가입된 계정의 PW 불일치 시 로그인 불가 검증
 - 가입된 계정의 로그인 / 로그아웃 검증
 - 즐겨찾기 추가 / 제거 시 정상 동작 검증
 - 화면 별 이동 정상 동작 검증
